點解牙膏刷極都會剩番一粒野係度？

吱唔夠唔夠泡

但吱一粒青豆size 刷完 都係有番粒青豆size係度

然後痴住個洗手盤

平時留返最後食 勁好味

這就是我們的白色珍珠

平時肚餓可以食牙膏

push